今日父親節 感覺社會撕裂會好急劇 因為屋企或食肆開住部電視.....

香港人加油!!維園見!!
屌你老母啦CCTVB!!!

電視辯論互叫熄咪
曾：你係撕裂2.0 林鄭：會順應民意辭職